天氣一凍就好想隨機嗲人

但我係男人

劣

劣乜鳩

我都成日攬住男同事個手臂, 好有安全感

你好劣

🥺🥺🥺嗲嗲

我都想有手臂攬

我優g良品🥺

劣鳩良品

你好咸濕

你好大波

全連燈都g我木波。。。

整囉

.所以d女 覺得我搞基

幫我

裝假狗

幫我裝

裝兩個橙

太假唔要-，-

試左先 可能好襯

太大著衫唔好睇

唔著衫咪好睇

要真先好睇

試下laaaaaa

一陣落街買

買多幾隻

三隻 一隻自己食咗佢

肥=.*

吃橙都肥8.7

肥婆飲水都肥

好彩我瘦

白骨精？

豬豬精

豬8戒？

你就豬8戒- -

取西經嚕whooo

強 又取咗who

up乜春

樓主喺女人 扮咩男人姐

我都唔g

我鐘意 你理得我

掌撚爆你

會痛🥺🥺

嬲乜9

9覆緊 因為好悶

我都好悶 我地好夾夾

搞佢

想搞你多點

不了 唔搞gay

人地女仔嚟><

那型？

小妹真屍

屍體？

系 木乃e

盜墓迷城

我=盜墓jer羅拉

咁我咪batman

你系羅賓

咁7

咪襯番你-，-

batman唔洗so樣

羅bun都唔洗

要

我話唔洗就唔洗

再講我就喊！

哭緊了

掌爆你

我做錯咩🥺

哭就是錯